%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
%  Fichier : preambule.tex
%    Modif : dim. 27 oct. 2019 00:27
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[utf8]{inputenc}   % Codage d'entrée (tout le document en dépend)
\usepackage[T1]{fontenc}     % Police
\usepackage{chancery}
\usepackage{calligra}
\usepackage{lmodern}         % Famille dépend du codage
\usepackage{microtype}
%pour éviter les pb avec microtype et la fonte lmodern
\DeclareMicrotypeAlias{lmr}{cmr}
\DeclareMicrotypeAlias{lmss}{cmr}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{textcomp}        % Dépend de la famille de la police
\usepackage{ifthen}

\usepackage[colorlinks,linkcolor=macouleur,%	Pour mettre des liens clickables en pdf
	pdfauthor={Stéphane CARPENTIER},%
	pdftitle={Mon choix de LaTeX}%
]{hyperref}

\usepackage{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{picins}
\usepackage[normalem]{ulem} %pour souligner sur plusieurs lignes

\usepackage{scarpentier}

\usepackage[autolanguage]{numprint}
\usepackage{babel}
%\frenchbsetup{ShowOptions}

%mes boites pour indiquer du code
\usepackage{tcolorbox}
\tcbuselibrary{xparse}
\tcbuselibrary{listingsutf8}
\usepackage[cache=false]{minted}
\tcbuselibrary{minted}

\usepackage[babel]{csquotes}

\usepackage{bookmark}		%Pour avoir un menu sur la gauche dans un doc pdf
\usepackage{thumbpdf}		%Pour avoir des miniatures dans un doc pdf
\usepackage[os=win]{menukeys}		%pour afficher de belles touches
\renewmenumacro{\keys}[+]{shadowedroundedkeys} %ne peut être mis dans mon style à cause de la séquence de chargement des packages

\KOMAoptions{headsepline=true,footsepline=true}
\setcounter{secnumdepth}{-2}
\addtokomafont{title}{\mdseries}
\addtokomafont{title}{\fontfamily{pzc}\selectfont}
\addtokomafont{part}{\mdseries}
\addtokomafont{part}{\fontfamily{pzc}\selectfont}
\addtokomafont{section}{\mdseries}
\addtokomafont{section}{\fontfamily{calligra}\selectfont}

%mes boîtes pour inclure du code \LaTeX{} je ne pense pas en avoir besoin ailleurs
\NewTCBListing{boilat}{O{} m}{minted style=native,
colback=macouleur!5!white,colframe=macouleur!75!black,listing side text,title=#2}

%mes boîtes en ligne pour les commandes
\NewTotalTCBox{\liglat}{ v }{verbatim,colback=macouleur!5!white,
		nobeforeafter,tcbox raise base,arc=0mm,outer arc=0mm,
		top=0mm,bottom=0mm,left=0mm,right=0mm,
		leftrule=0mm,rightrule=0mm,toprule=0mm,bottomrule=0mm,boxsep=0.5mm
	}{#1}

